糖妹其實真心唔錯

無聊的濟睇翻佢18年既live
都算唔錯啦

龍舟掛鼓

分靈體

其實糖兄妹都好勁
但係冇人識欣賞
個個淨係識笑糖兄冇存在感

其實係幾好聽

hmv

佢地唔係組合咩😂😂😂

都係因為睇流行經典, 先知糖妹其實幾唱得, 真有料

糖兵妹

聲同型像都無咩特色

我都係睇完呢段開始睇糖妹D LIVE PERFORMANCE
可惜佢好似冇咩自己既歌HIT

不嬲都屌得過
射精糖妹

認同，呢幾年既歌其實都好高質，紙鶴、甜心小姐、一起不一起…唔知幾時會出專輯呢？

師兄識玩

不嬲都覺得正 有實力
細細粒 好可愛
仲要有酒粒

仆街我又係咁岩睇到個live search下連登見到呢個post
比我想像中好有實力

聽佢唱小幸運真係好好聽

點解佢紅唔起